大家返工做過最柒嘅事俾人踢爆係咩

第一份正職，要得閒落去派傳單，派大概半個幾鐘

因為唔想派，佢叫我落去派嘅時候就直接去咗隔離餐廳食嘢，食食吓法國經理入咗黎買外賣，俾人直接踢爆

俾佢照完肺，下一次派傳單都係唔想派，直接喺街度同人講「幫我攞一張掉咗佢唔該曬」點知派派下咁啱派咗張傳單去一個好奇怪嘅人，佢有啲愕然咁望住我話你講咩，我就答佢「係呀掉咗佢得㗎喇麻煩晒」之後佢有啲不可思議咁樣答我「你點可以咁樣對客人講嘢！」我嚇咗一嚇，開始覺得有啲唔對路，之後佢話「公司啲傳單你係咁樣派㗎咩？阿Xyz(我經理個名）咁樣教你㗎？！」

之後我即刻知道領野了，一定係高層，我屌，佢上咗去公司嘅時候我都即刻急步上去，執埋啲嘢話辭職

有無咁黑

是但攝晒入附近啲信箱當派完咪算囉

柒到

佢要我起碼派半個鐘
我之前都有試過將一大半落垃圾桶

平時冇咁黑，次次都會掉落垃圾桶
係咁啱連續兩日轉變策略即刻瀨嘢

屌

偷懶偷到咁柒

樓主好不負責任 收得錢就做好佢啦

拎去比阿姐當廢紙回收咪算

你真係好撚柒
你係蛇皇都去遠D啦死蠢
懶都唔識偷

經理你好

附近都冇呢啲阿姐

嘥嘢
草草埋身拎去回收啦

偷懶經驗少呀嘛

嗰陣冇呢個諗法

唔使用腦嘅嘢都做唔掂，真心廢

你啱

個日朝早office network 有問題，我偷睇達子Live Record，聽到「契弟走到摩」，突然左便膊頭有隻手：「跟我入房傾傾」 人生第一次俾人捉到蛇王

師兄都幾型叫啲客掉晒啲傳單

驚準時收工俾人屌
係後門走
點知經理咁岩食完煙係後門入
佢仲問我做乜咁鬼鼠走後門

如果返工有個好似你咁既同事 應該會當你弱智

睇得咁專心，抵啦

真係好多人幫手攞

兜口兜面撞到正一正
早走就話啫，準時走怕咩